連登定facebook高汁啲？

facebook
連登

有冇人拎過A

自己意見乜都唔講, 你叫人點討論?
求求奇奇就開個post
仲衰過d content farm

Show Blocked User - 二甲基甲醯胺
Show Blocked User - 蔣介石（翻生）

然而高質是蝗語

香討